{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018948",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "신기동대게나라"
    },
    "text": "大邱広域市達西区月背路33ギル91に位置する新基洞ズワイガニ国は、2003年にオープンしたズワイガニ、ロブスター専門店です。(株)新基洞水産から直接空輸してきたズワイガニとベニズワイガニは、新鮮で中身がぎっしり詰まっており、豊かな風味と食感を持っています。 月背駅4番出口から450m離れた位置にあり、営業時間は毎日16:00から24:00までです。 ズワイガニ2人セットからロブスター、ベニズワイガニ、キングクラブなど様々なメニューをご提供し、団体や予約もいつでも可能です。 全国どこでも楽しめるロブスターミールキットも販売しています。 料金はズワイガニ2人セットが167,000ウォンから始まり、ロブスターハーブバター焼きとベニズワイガニ4人セットなど様々なメニューがございます。 特に、薄切りズワイガニとキングクラブは収率が高く可変的な価格であり、テイクアウトも可能です。 新基洞ズワイガニ国では、常に新鮮で清潔な水産物を誠実に提供しており、おいしいズワイガニとロブスター、キングクラブ、ベニズワイガニを手頃な価格で豊富にお楽しみいただけます。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "新基洞ズワイガニ国はいつオープンしましたか？",
            "answer": "新基洞ズワイガニ国は2003年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "新基洞ズワイガニ国の場所はどこですか？",
            "answer": "新基洞ズワイガニ国は大邱広域市達西区月背路33ギル91に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ズワイガニとベニズワイガニはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ズワイガニとベニズワイガニは新鮮で中身がぎっしり詰まっており、豊かな風味と食感を持っています。"
        },
        {
            "question": "新基洞ズワイガニ国の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新基洞ズワイガニ国の営業時間は毎日16:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "新基洞ズワイガニ国ではどのようなメニューを提供していますか？",
            "answer": "新基洞ズワイガニ国ではズワイガニ2人セットからロブスター、ベニズワイガニ、キングクラブなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "新基洞ズワイガニ国の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "新基洞ズワイガニ国の料金はズワイガニ2人セットが167,000ウォンから始まり、他にも様々なメニューがあります。"
        },
        {
            "question": "新基洞ズワイガニ国ではテイクアウトもできますか？",
            "answer": "はい、新基洞ズワイガニ国ではテイクアウトも可能です。"
        },
        {
            "question": "新基洞ズワイガニ国では団体や予約も受け付けていますか？",
            "answer": "はい、新基洞ズワイガニ国では団体や予約も受け付けています。"
        },
        {
            "question": "新基洞ズワイガニ国ではロブスターミールキットも販売していますか？",
            "answer": "はい、新基洞ズワイガニ国では全国どこでも楽しめるロブスターミールキットも販売しています。"
        },
        {
            "question": "新基洞ズワイガニ国は常に新鮮で清潔な水産物を提供していますか？",
            "answer": "はい、新基洞ズワイガニ国では常に新鮮で清潔な水産物を誠実に提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 481
    }
}